有無人覺得日撚日話雞胸果d賤種皇好撚戇鳩?

屌你地老母歐聯西甲你地本身都叫緊糊,仲日日雞胸雞胸
荒死比人抽水咁
真係仲肉酸過佩雷斯主席既老母
利申:唔係酸

賤種皇入黎講兩句啦

講明先樓主呢個post係邊個人格

一直都好想抽鳩賤種皇
不過想等佢地雞胸先

Agger路都係收皮算啦

雞胸